Hyper CloudX耳機棉爛了 哪裡可以買到？

如題所示

度啱個pad 大細買個代用算數
我見新高登都有唔少代用買

2000fun有得買但貴到hihi
如果唔係貴款，買過個新算la